[IOS/An] PUZZLE & DRAGON (238) 山本彩係雞

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

Lm

● 公主踢 X PAD 活動
各位新上路巴打
記得下載 ”princess punt sweet" 遊戲
再踢一關金屬就可以係pad拎到公主一隻
活動期限 18/2 9 pm~ 3/3 9:59pm
PAD公主寵詳細：

公主踢金屬龍關詳細：

公主介面教學請移步至公主踢post 第一頁

需要時間與Sever同步先玩到（姐係日本時間）

● 入Game 自動改時間App (Android)

BY:疾風

● 暫時主流赫拉打法 (P.S. 光和=天照)

BY:一期子

此帖最後回覆既巴打請係回覆後3分鐘之內開新Post
(其他巴打3分鐘之內唔好開，廢事Admin又搞事)

我記得四色天降技好耐之前已經有
唔知點解最近啲杯賽用得特別多
可能係少咗好多層嘅杯賽

神眉 (#65587) 我屌你老

流明

lm

癡撚線 咪洗版拉

[IOS/An] PUZZLE & DRAGON (239) 光復時代廣場

老女人

推呢個

Block左個搞事
傾返pad

搞咩

犯左國安法

衰咩

笑到仆街

拉返你隻狗入籠

呢邊傾

磨到

山

條友搞what

本

望下個topic同我username咪知咩事

山本彩係雞

做咩白卡發作

玩得pad都係咁上下啦

Eva 上修完有冇戲唱

都真 下個到我輪班

訓啦

好似冇

💤

好多人斷冠好撚慘 打左十幾粒鐘先差d

係囉 我淨係想攞禮物就隊咗我上去

話山本彩唔係雞都冇人信啦⋯⋯⋯⋯

本身諗住入10%就算㗎嘛

第8個 唔知香港人定台仔

香港人

我呢技術廢 唔係屈寵 /1c/努力盃 我都直接放棄

仲係未跌過月讀蛋龍裝

點解今次d人咁嬲 又唔係未打過天降杯
要用體要爆石喪打嗰陣唔見有人出聲

今次條線推得特別高

佛系杯
用時間換尾關30c up

曼城可以過百分拎英超 我利記一樣得!

要爆石嗰陣都係咁打啦 今次冇得攞石撻人姐

運氣要求史無前例咁高
以前啲盃最多咪刷兩日
今個盃講緊每日刷12粒鐘刷足咁多日都有機會上唔到

咁佢唔使體咪慳咗好多石

係囉 執行都兩粒

應該好多人關都打唔贏
臨尾我個%仲升緊

咁癲 攞粒石都冇?

係掛，本身9.4%，無打幾日升到8.9%

你就正啦 我唔小心上咗去 個奧丁龍冠冇啦

串夠未

幾時有得揀冠 想要返粒豬

執行我先得一粒咋

山本彩係雞係公廁

啪多兩粒石終於跌月讀裝

想問下有無證據證明山本彩唔係做雞 謝謝

900rank大神？

你癡撚線架？屌你老母臭化閪，我幾撚時幫佢兜呀屌你老母仆街冚家剷！
你條撚樣有冇出世時既相呀？無鏡都痾督尿照撚下你而家個On撚柒9樣係咪同幾廿年前岩岩係你母個閪度捐出黎一鳩樣先啦屌你老母仆你個臭街你老母唔好彩生著你條精神分裂，完全無閱讀理解能力既白癡，學乜撚人上網呀，早D訓聽朝要返工場呀仆街！

你好恐怖
極端到成到網絡恐怖份子咁
可惜冇腦，俾幕後人利用緊都唔知
首先問一句，你真係當左自己係判官，可以主宰山本彩唔係雞?
好，咁你地落追殺令個陣，把刀係乜野，邊個幫你地班無能得把口9up既人做野?
仲睇唔到？咪傳媒囉
唔明白？你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴？
做盲目道德白痴之前，諗下自己係咪真係咁偉大
你地失去既係言論自由，現實言論自由又好，網上言論自由又好
諗下而家香港咩環境，失去左就係永遠拎唔番
成個文革咁，不斷批鬥
個班乜撚報警白痴，不安白痴，做野之前咪唔經大腦囉
你要食花生咪去食，點解係要做埋d破壞言論自由自由既野？
講左d咩要自己負責番？
乜呢句咁似某警務人員講過既
唔係嘛高登人，你地咁快俾人洗腦？
炸迪迪尼個位男子，知唔知係衰咩呀，衰9up呀，
而家差佬唔洗上網搵人拉，因為有你地呢班傻仔幫佢，何樂而不為？
次次我都會講呢句
言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送，唔好怪人

請在座各位唔好再講「光復香港 時代革命」了。因為據政府表示，「光復香港 時代革命」係有港獨、顛覆國家政權等嘅含意。但由於而家都夜，大家聽朝起身記住提返身邊朋友仔，「光復香港 時代革命」呢句口號係唔講得，因為「光復香港 時代革命」呢句口號會觸犯國安法，所以講乜都好，真係唔好再講「光復香港 時代革命」。請在座各位唔好再講「光復香港 時代革命」了。因為據政府表示，「光復香港 時代革命」係有港獨、顛覆國家政權等嘅含意。但由於而家都夜，大家聽朝起身記住提返身邊朋友仔，「光復香港 時代革命」呢句口號係唔講得，因為「光復香港 時代革命」呢句口號會觸犯國安法，所以講乜都好，真係唔好再講「光復香港 時代革命」。

屌，岩岩打完關拎友情
衝入去抽，點解咁多鑽既
原來已經換左pool

駁唔到

做乜有2個post

分化post唔洗理

山本彩係彩

呢個post弱智

兩粒有咩特別

應該都冇10石了

pad 姐隊木無傷十字隊

個盃第一次有6萬分

想問下今次fever杯有冇part 2?

無 星期日就完, 要刷裝就快

果2隻蛋龍真係有上場機會咩

佢造球時寶有

無S都A級武
限血覺 + 扣血暗洗版邊到搵
月讀技本身都好用 多手指眼鏡好過好多武

有冇巴打有光魔女如豪鬼武可以加好友，想過一次修羅

116 492 299 我一陣掛 加咗先

104331698長掛

今次都造波比你刷fever搏宙斯裝

刷完3件就改關
撚到玩家傻

好彩最後都抽到赫拉裝 不過好似冇咩用

加咗thx巴打

?

發生咩事係咁洗版
傻撚咗?

因為山本彩到今日都仲有人記得

樓主無啦啦話人係雞

咪係

笑貧不笑娼

咁都唔應該洗版啦 阻住追post

緊加應該洗版啦 阻住追post

仲細咩洗版成隻超級毒能咁

惡過超級毒撚

你邊做到

弱智過佢
你係咪佢青山啲院友

執笠杯仲未夠數

點會做唔到

神up都未必派到

巴打光魔會唔會轉埋木減傷

唔會夠數啦
無人想刷

我果隻3木輕減wo...你是咪@錯人

Thank you屌佢個閪仲諗住有part 2可以慢慢刷

有料未

應該係搞錯咗

之前送限就話刷姐

玩家流失 冇人打

有冇送限都另一回事 個問題係今次仲煩過上次老味個盃
刷極都係勁低分

我都係得萬幾分一場 刷到個2件蛋龍裝 停左手了

計返時間快過平時果D
1分鐘1場萬幾分 係用體多左

以示誠意 即刻開個新ac刷垃圾杯

今次個fever杯唔洗特登留珠儲珠
每turn盡量轉高combo 臨死之前開技 咁就坐底2萬分一場

開技都唔會多左combo
除非10combo神版面

邊有咁易2萬

頭3lv夠數就停 average 2萬左右

我個陣打左3條體 （1500體左右夠數）

打唔贏

石刀攞唔到

唔抽EVA咪慳番幾十粒

山本：大把嘢刷，放料不了

有無手足月讀武換執行武

係咪冇得再磨修羅？
蛋龍果關黑蛋龍 40000加100重力

100mp點換

原來無得換
自膠

要柯煙eva木5星了

初號機夾咩好?

八婆Twitter有講？

仲未有情報我屌你老母死八婆

睇黎個十粒石係拎唔到

咁快修改咗？
其他減傷+解覺可以代替？ eg.小櫻（1turn激減+解覺）

冇料

982lv 含含聲刷緊上1000

茂茂磨幻界太爽皮了

依隊唔使關關磨
15cd 過一關

把6160會唔會有啲貴

我都無 用2round貫無效

冇真希波有咩代替品？

打到爆分都未出執行武月讀就出左2件

終於有s

小櫻 但唔知夠夠木減傷 自己計下

都未改你盤面無光珠佢先打你40000啊

你都係雞

来週7/6(月)メンテナンス後より期間限定で「神器龍物語」シリーズが登場です！ #パズドラ

来週より開催するイベント「七夕スペシャル！」のお知らせです。
アンケートに答えて好きなモンスターを選んでもらえる七夕アンケート企画など盛りだくさんです！#パズドラ

8婆eva開始轉左8點出料

咁快復刻神器龍

總hp半減 光暗激減有差用咩

計返即係半減

商人難民咁快又有機會抽番佢

頭尾係得返1/4定係仲有1/2

真&波入雜色隊應該用進化前定後？

3 9筒 4U即係咩定位

修羅咪進化後

得返1/4

姐係U就黎改

FF下好

又係U

其他關就用返進化前/直頭唔用佢？

有得揀你落阿頓定佢

仲要無咗零波條曲線

山本出得U實有原因 大改啦?

斷龍開始係咁出U

第一日識大介寶寶？

火大叔同勇者減2cd好用好多

跟住出關on9關 隻怪會開技逼你消4粒
咁咪得

有冇邊隻加C隊長搭到隻野

終於有得追貿易商

人類總是重複犯錯，拎晒d阿頓做印花抽唔返

5516攻

大也多左5turn +1com

2000血0回

可能買個必中包算

可能出潛覺U呢

3 9同冇7c 冇抗性

然後裏列撞酒吞

佢改變身個CD 好過啦

暗殺者同騎士團長仲要加SB 果然係5-6星先係大獎?

我諗起上次抽咗20抽以上 都無半隻貿易商

配到邊隻
道連？

裏列仲有人打架咩

必中無新角, 又焗你抽6星

山本搞埋啲惡趣味關
我地玩番啲舊關以示抗議

進化遊戲？

木神器龍仲做緊倉管

又話大獎 木隊肯出山未

好後悔換咗

得廿抽 邊會咁易有

1/4血解決咗回復debuff
不過點頂燈龍暗貼
逼人帶兩turn 100%盾

次次一見到啲人話唯有等我英嘅時候 我都會覺得
如果到時69唔係得大力嘅木追打隊長就好笑

幾高減傷都冇用
一陣講句野消左個盾再先制

木屬 不過係雜色隊長

打6層果d短途關算la

樹魔女慘劇又要上演

係咪大印換七星？

4隻花嫁斷龍秒住過算啦

如果都係10石機 應該冇變

呢個pool 10石都幾抵抽
我差唔多隻隻都用過
貿易商勁到山本唔敢buff

火大叔無人討論？火大叔同佢基友蜥蜴佬都減2cd8cd破貫3色陣同4cd buff 1行火

應該都係U

有追打就夠

都冇得點buff啦
最多都係可以變身前加多個sx畀佢 唔係就失控

雖然本身好多隻都好勁

但個buff細到要逐樣野對先搞得掂

睡魔女但丁已經屌打火叔
仲討論黎做乜
蜥蜴入到睡魔女個cd buff仲有d用

減1cd都死 頂多畀多半粒手指你

有無霖過唔buff都大把人想要

抽唔中

同埋男人 其實唔係幾想要

我想要水槍騎 30抽都無

嗰陣中咗 同埋我覺得幾型
但係現環境真係好難用到佢
仲記得第一次過表列係用佢過

大神又笑鳩小薯 PAD老屎忽好唔友善

已經跌左落二線
隻勇者大也都畀我雪左好耐

已經習慣左用茂茂磨幻界

水兔多左個1.2爆發

原來係咁

Miru麗個裝其實都好勁
山本係咪見EVA機本體冇得救所以去整勁D裝?

未buff都勁

Buff完簡直神裝

木神器淨喺多2turn 回血？

已經過左氣
而家係旦丁魔女時代

暗大叔洗唔洗換隻要嚟入遊戲隊？

隻光六星成6000攻

3貫等於人地4貫
4u等於人地7u

分開計都勁
5sb 2cd火埃技

起碼隊員都係頂級配置

有位入咩

木神器同蝴蝶幾時先有出場機會

佢本身覺醒主動已經係頂班
問題係個屬

最後竟然係火龍有工開先

好勁

果時個個話蝴蝶好似守城翼龍留定兩隻
又話真六星大獎

唔啱水魔女用 最多都係做下客串

現階段兔仔仲有冇需要

而家翼龍都失業有咩好講

慘 又逼害木隊

因為海魔女唔需要佢

Puzzle & devil 永恒

之後維吉爾又冇佢份

維吉爾stronghold左好多水隊既位

翼龍唔難追，六星蝴蝶難追呀

vergil 水龍女隊我有落 難得有龍type

咪玩我30抽冇翼龍

果陣抽遊戲同獏良啲翼龍多到賣

係 不過佢本體改到咁好撚勁

Witches先係本體

入海魔女 打下轉轉轉降臨都得嘅
最近果關果條木屬龍

出得一隻就想我抽？ 難啲囉

唔想抽x2

仲要武器都無

山本條撚樣係咪打算以後本家10石復刻都淨係加一兩隻冇得換嘅6星逼人抽

上次又係咁

明明係俾貿易商難民抽番

根本就係

新六星有無機會入主流？
前後隊長激減

兔仔好撚勁 但真係入唔到隊

冇隊入 仲叫唔叫勁

炎上了

冇絕對既 而家d隊入3隻18cd變身寵都可以撐到夠sb
理論上免+海魔女可以做到每turn都buff+貫+鎖珠

點解佢係都要加U入去 又唔係特別勁

兔個問題係會走心再鎖埋珠

Fever R5 改送20石

兔仔入海魔女隊仲麻煩係會轉走心珠

今次係咪太多大佬斷冠

係啦

你講緊木神器？
果陣講到必換竟然復刻都係咁

當版面本身有3心 開左海魔女先開兔 有一粒心珠走盞
不過咁組最大問題反而變左唔夠抗性同技

諗多左

屌你老母咩完左先講 你老尾唔好下年先改啦

史上第一次改王冠線？

架仔難逃一劫

班友真係唔撚係扮架喎

水 雖然兩隻都係無隊入

我打到6.2% 諗住差好遠唔再刷
佢就改到6%

咁咪對本身夠6%但係死肝爛肝肝到入3%個班人唔公平

救左9成啦 10%真係過份左
應該由幾十個變幾個

弱智過眉狗
完左先加大％，我8％呀

真係on9到極點

有次好多人用drop refresh都算改左

火蜥蜴難民

所以送多double 獎勵比佢地

真係食屎狗黎 一早都話呢d閪盃就要set低條人狗線啦
佢早兩日改就神營運 完左先改 對3％果d 同差少少6％果堆好唔公平

但無理由完左先講架

屌你老母西改乜撚野呀

太多大佬真係棄佢先識驚

你一早係咁我刷撚到0.1啦屌你老母西

係好唔公平，為左救返啲營收可以去到幾盡

太多大神遭殃了

所以神猸真係食屎狗嚟

一係就改到10％啦，而家救d 唔救d

好似唔係 記得之前有個尾王赫拉杯
屈幻魔光火兩色拉一下等天降
由1%改到3%

本身6%個班人可能為左個冠肝左幾十個鐘
而家肝幾十個鐘換黎既係1粒石

火蜥蜴改4cd好勁咁

6.2%

齊哂一set

唔駛買必鑽

好似唔係完場先做？

第三日以經全世界屌鬼 常世、幾個架仔YouTuber、一大堆齊冠大神都出Twitter屌 佢果時改就神營運 以家完左先改真係比人屌到屎忽開花

呢兩隻一定唔會放埋一齊啦

佢好似唔信班人真係會棄

Agger
戇鳩鳩

全民送王冠啦

利申：剩係過左關

呢個盃打得上3％都唔會貪你果幾粒19喇叭啦

dyson

有隻野放倉 好過第時冇又走黎叫春
依隻野嘅強度問幾多次都係必換架啦

屌你老母 我第一日已經1605xx
之後日日刷幾粒鐘 刷到琴晚先160800勉強3%
俾多兩粒幣同一粒石當我乞衣咩

好好奇會唔會已經有人賣曬啲寵

今次改成點都係撚狗

點解

睇黎大介好憎佢

神眉 (ID: 128394294) (#65587) 我屌你老

如果早3日改人狗線我實刷盡先

變更前：
王冠
イベントメダル【虹】×2 （虹章）
+ポイント6000(合計) （＋蛋）
魔法石 1個
8周年記念たまドラ （８周年紀念蛋龍）
ノエルラッシュ！ （聖誕龍ＲＵＳＨ地下城）
一度きりの宝玉ラッシュ！ （寶玉ＲＵＳＨ地下城）

變更後：
王冠
イベントメダル【虹】×4 （從２增加成４）
+ポイント12000(合計) （多了一倍＋蛋）
魔法石 2個 （多了１石）
8周年記念たまドラ×2 （以下素材都多了一）
ノエルラッシュ！×2
一度きりの宝玉ラッシュ！×2

dllm山本

機械人下位

想屌死眉狗

咪係，佢早兩日改我實刷

但devil type好似冇weak過

屌彩G算啦

一齊入隊, dante, 機械人，火蜥蜴，loop火珠

8婆Twitter比人3穴中出中...

個fever突然去得咁快
就到3390億

屌埋你屎眼

估唔到真係會為左個冠棄驚
真係咁執著?

可能督緊數

7% 山本屌你老母 夠疆開多幾日

齊冠真係大曬

齊冠個啲一斷至少有9成會棄

如果打幻界落火奶好似有用過佢

正 多左加蛋

如果一早改6%有冠就唔洗打咁多場啦，完左先改，獎勵double都無用，真係貪你呢啲咩

一齊屌鳩佢啦

無啦啦嘥我成廿粒鐘 再同我講之前個分已經夠
去炒散都賺到幾pack石啦 送多一粒真係多撚謝
屌你老母

正呀

係都係本身齊冠今次又有3%果啲嘈先，佢地心諗明明少左堆人齊冠而自己齊不知幾威，宜家一定好慶

最公平既做法就係呢次10%左右有冠
3%果班下次打冠有優惠分 咁就公平la

0-3屌得最勁
跟住咪6－10都屌
課金最多果堆人應該都入曬10％，而家佢就得罪入面既7成

下次打冠佢地唔駛打都有冠，其他人就爭3％，咁會好d

唔改就最公平

齊冠就奶到隻狗咁 送埋冠咁濟
其他就wfc 一石打發
垃圾驚

最公平係唔改
而家點改都比人屌死

會唔會過左今次以後所有盃都係無天降盃

唔改大介寶寶就要俾人屌，無左一堆大客

金毛仔最唔開心，明明眼見有堆人準備落嚟陪佢

而家死剩佢

3%嘅獎多番10倍就差唔多
同埋人狗線調到10%都唔過份喎

不如以後齊冠佬唔洗刷 直接送冠呀笨

如果本身3%同6.x%個堆人一齊屌柒佢都唔知點收科
兩面不討好

姓山本既冇乜好人 大介做鴨 彩做雞

炎上營銷手法黎
你插完佢一輪 佢補償果下你就覺得佢好佛心
跟住就會課金

3%嘅齊冠佬仲多 本身少咁多對手 依家同你講改規則

會員皆城X士 我遲早收你同你大佬皮
會員皆城X士 我遲早收你同你大佬皮
會員皆城X士 我遲早收你同你大佬皮
會員皆城X士 我遲早收你同你大佬皮
會員皆城X士 我遲早收你同你大佬皮
會員皆城X士 我遲早收你同你大佬皮

不如成個杯取消算啦 super

取消左，果d 轉左幾十粒鐘入3％既大佬屌爆都似

競猜8婆呢次點收科
1合埋眼當無事發生
2全世界有冠 3%再送豐富獎品
3還完基本步 岩岩比人hack ac 當我無講過

3%少數派

問過97%沉默嘅大多數未

唔知佢地點諗 可能好多人都覺得自己有冠就得 其他人點冇所謂
希望佢地可以團結起黎屌柒山本

山本幾時死

改完 再開多兩日畀你地打

All in 2

3%應該撐起成個課金額一半

邊個咁大整蠱

改到6％，開多一星期俾大家爭餐死，終極撚狗

咁都係果3%威啲

天地有正氣

開夠一年啦 唔計% 上到17萬就有冠

下次盃賽直接有冠咪收到科囉

好心佢天降杯就咪撚免體啦 明知班大佬係屈石
依家搞到大家都唔高興為乜呢

真

定變做fever算喇

免體都得，唔好固定盃
d大佬0金錢優勢點玩

拝啓、山本大介様、ムラコ様

ランキングダンジョンにおいて終了後のボーダー変更を実施された事につきましてユーザー様から時間を返して欲しいなど不満が後を絶えません。
つきましては全ユーザー様にダンジョン潜入数分の魔法石配布するのは如何でしょうか？
ユーザー様は間違いなく手のひら(文字数

呢個正 根據入場數送石？

啲大神缺石咩

係就正
我應該有幾十石

CHING HOBALL

山本彩同山本大介都係賤人 一個淫賤 一個犯賤

動物界內情考察之：皆城総士後台究竟有幾硬？

改修羅唔比磨都未同佢計

Ranking改皇冠線係為咗轉移視線

呢樣係未知既
真係改左時大家會再燒

其實好易解決姐
通過關就有冠+所有玩家派50石+承諾黎緊1年唔會有天降盃咪得
大家都開心

屌呀
得一隻新野

承諾以後都最少10％有冠好過啦

山本彩係雞係公廁 而你係一個會為左隻雞為左隻公廁 不停洗錢 波皮都唔會掂到既死毒撚

900rank大神好球

仲要係隻痴撚線嘅死毒撚

依家彩雞又扑緊野啦 聽唔聽到？

catgirl係雞係公廁 而你係一個會為左隻雞為左隻公廁 不停洗錢 屌埋佢屎眼既死毒撚

屌牙 我見3%先費事刷 如果6%我會博囉
個感覺好似完左pool先黎上修咁

咯咯叫緊

你條女上年排hot toys時俾我屌完啦

Catgirl=山本彩=你女神

依加咪幾好 留到班課長就得 其他人Wfc

鍾意隻俾肥佬中出咗幾百次嘅臭雞鍾意到癲撚咗嘅死毒撚

不如我比1pack石你 你比個冠我啦btw3%果班起碼都100場up唔知有幾石

但係入到3%嘅課長仲多 睇呢班大佬炎唔炎上

佢d 盃而家25體一場，100場其實得5粒石

會唔會每10場/更多先一石 我呢啲唔係齊冠既小薯都每日50場起跳喎

打咗150場以上 淨係計clear咗嘅

計埋冇5暗即退同中途退 起碼多幾倍場數

係有人提議炸，一齊發下夢就算

反正都係運game, 索性打夠N場就派冠算啦

應該淨計clear左果d 我頭4層無天降差盤面就重開

以為真係咁撚癲玩到咁大

其實學其他game咁鬥累積分數咪得囉
由班廢課肝飽佢
pay to win

山本真係痴撚線
D營運差到

有一次個盃真係用左幾多石既體就賠幾多
都未算完全ff既
果次好似拎番60粒石

60粒

今年 8石80石同100抽0印都比人屌死

ランダン追加報酬の件、対応が後手後手になってしまい、大変申し訳ありませんでした。

前回のランダンは、運要素が高い事と、スタミナ0が重なり、ランキング上位の方々の試行回数が非常に多くなっていたので、急遽追加報酬を設定したのですが、タイミングが遅かったことを反省しています。

反省

新手想玩可以點入手

今回のランダンの反省を今後のイベントに活かし、より楽しいイベントを目指していきたいと思いますので、今後ともパズドラをどうぞよろしくお願いいたします！

今次盃賽我會好好反省，以利用今次經驗，下次諗更多招數撚鳩大家，今後還請繼續支持

我都覺3％太難 技術差唔係勤力盃我都幾乎冇份。

山本收皮啦

扮乜撚呀死肥仔 睇死你下次繼續撚狗
反正大把人都係課住屌

聽朝應該有神up一抽

新嗰隻真嗣&綾波麗大家點組隊？

我屌你老母呀9ho
我神早就打到3.1%
要我打多左二百幾場打左廿個鐘先打到入0.4%
依家就走去改條線 有冇考慮過辛苦刷個啲人呀

真心覺得 最多可以做隊員 隊長麻麻地

玩得多其他game真係唔係好想再課Pad 成人俾人當傻仔 又肝撚到爆

G持
天降杯王冠起碼6%起跳

年半前撤左資

幾時派

宣佈pad結束營運咪搞掂

再唔篤數真係拎唔到石

唔洗篤 最後唔夠咪 開多2日 20石一定好多人打

pad同山本彩一樣係冇人要嘅老雞

老G是沒有人要

玩咗3石先打到第二隻執行蛋龍

出左2隻月讀都冇執行...

嚴正交涉 堅決反對再話木隊廢
木磨隊修羅屌打所有其他屬隊長

山本搬石頭砸自己的腳

倒火水救火嘅專家

不如齊開冠嗰d 唔使打都自動有

屌山本老母 終於都刷完
但係都係得一粒執行者強龍

玩多兩日都收皮

留意返 茂茂並唔係木隊

刷完好耐，再食多5石，都係2執1月讀

而家先50萬分

睇咗咁多日
來來去去得四隊過到
睡魔女海魔女情彩木磨隊
木磨隊貼得最多仲唔係最勁之後隨機遇唔到咪得囉

都係既但正常都係用佢唔會用光魔女

山本弱智

執行 月讀蛋龍要刷幾多隻？

明明經驗值一樣光魔女倍率唔知點解咁低

絕版野 起碼都3隻up

刷完一隻都冇

其實有冇話高分d 跌d野好d
我hea轉幾千分完場 好似跌極都係跌隻蛋龍咁

冇 純粹運氣問題

好啦 繼續刷

早出

屎忽痕諗住打埋瞓 點知火隊撞到水君子
冇開buff 轉盡九筒都完全打唔入

遲啲可能好似七星龍咁再開呢

執笠點同普通活動寵

慢慢磨
多謝之前巴打

火隊同水隊都各自有罩門
火隊就要打水君
水隊就怕光暗屬大佬同要慢慢磨木屬boss

遲啲咪擺落友情抽，逼你刷友情

想搵光魔女/茂繼左福爾摩卡
福爾摩難民

124 846 208

想問各位大佬,
岩岩拎番AC, 但AC去左港台版
已down 日版但點轉個AC去日版??

Android 直接用日版引繼返就ok
要Google 登錄左先

肝盃刷極都冇個武裝

喺港台版到揀機種變更
揀第二個option(code發行）
再喺日版到入返個code同ID

應該調返轉問 點解茂茂可以咁高倍

打左幾條體 各一
後尾都已經係開技求其轉算
不過呢兩件裝無友情宙赫咁有用

友抽出極都係赫

eva7星必抽?

想問下邊件需要性高啲?
月讀定執行

係

執

因為有sb加推turn?

因為打飛機會用

銀魂個機得佢同金銀時叫有人用下

神威變左condom

個時仲有一堆人話終於唔洗做神威難民
"換左神威 結束呢個回合"

屌你未岀過月讀同執行裝
都係想要血線武器姐

個陣仲興左一陣分歧神威夾火大叔打表列
應該有人換左唔止一隻

知個杯西8％停左冇打
以家同我講6％有冠
屌你老母山本

我換茂茂

有魔血玉咁仲有咩用

本身有一隻 嗰次特登換多隻
點知

打丁用

有冇手足可以幫幫手,
俾我用貫潛換個防毒DROP 潛呀
165417673

想要佢個50血武裝

999999+80場都冇執行件裝係咪痴撚線

你地覺得會唔會做馬extend個盃 佢派唔出個廿石都幾撚柒

改修羅同ranking已經俾人大炎上
20石都冇埋實俾人屌獲金

直接做數啦

我2件都無喎你起碼有月讀屌你老母大介，d機率低到

有咩隊岩落而家?

純粹我得一個50血武裝要多個咁解姐

加油 希望你刷到
我都係求其開技刷

唔係好明嗰杯要點打

我壓水花600分一場

想睇佢7 有膽就加到50石
我都唔會打

仲有1日仲差1千億 唔篤數邊有可能

我刷到999999一件裝都未有
算鳩數

我都係 食緊石打

其實係金蛋率太低

我覺得999999應該送裝各一至係。。

i mean金龍

我都好似打到92xxxx先出第一件執行者 之後就冇
所以真係唔好勉強自己

睇黎個20石凍過水

山本應該會造馬

10粒石終於打齊兩件

好多人都係打完攞石就算 係我哋先咁得閒打到999999

打到70萬仲未有執行
之前又抽唔到第2件宙斯裝

我打到第200場左右先出

其實兩隻都會出

Thank you巴打！

上面話絕版
執行月讀裝各打3件
我打咗差唔多成百場1件都冇
我想知打幾多場跌齊6件

出左3隻月讀冇執行

無執+1

same

我打咗各2就算

2執1月，計分差唔多2個999999
大介屌你老母

我覺得最低限度爆分要追加獎勵兩把武各一

係都加返友抽個兩件先
三百抽得一件武

縮圖隻淩波麗公仔頭好恐怖

今次d 技太on9
想刷分拎20石既人無技開
想刷裝既，開曬3招技，1000分就完場
咁個總分點會高

求茂茂繼豪鬼裝

我都係第4件先係執

兩個號打咗二百幾場一件裝都冇

爆分0裝揮手區

恐怖得過舊劇場版個頭分開兩段

打咗三個999999得一件月讀
諗緊爆唔爆石

90萬仲係冇執含

弱智仔山本以為自己隻game好多人玩

就係有果種feel
好似想跳出黎咁

限血隊幾時回歸榮耀
幾經辛苦刷到一隻執行蛋龍
望下自己個box
Strong hold 左 4件Luna 武

送既垃圾抽又中明王

又送MP

山本好波

大國主

火印

5000mp多撚謝

細幣 多謝山本

原來個抽係垃圾抽黎

水印

大小喬

送得比你都唔方好得去邊

不嬲都垃圾啦
就算6星限都唔會送俾你必中

刷eva幣點刷最好
3人協/單人超地/射中上級

我想問下有無最新水/火魔女打裏列界嘅隊睇睇

3人協

執行蛋龍係唔係都要金蛋龍先出？

銀都會出

唔該晒

水明王

淨係刷到月讀裝
執行者都冇

反少日山本

有各1都偷笑

打到97萬出左執行!!

5粒石出一隻汁痕

超地獄唔係必跌 最衰NERV嗰關單邊幽城大魔女唔係必跌

超轉生白虎7U

果期開ac 6抽2隻龍商2隻槍騎

無人屌山本月26號出新關?

仲未有執行武

射既話跌親都星蛋 2人協周回一定最好

咁打邊關？

我未開始刷eva 不過遲d應該上日本網搵人刷nerv

我都覺得係 五十體十關最化算 刷就開小號自刷都ok

eva幣係咪冇特別寵換？定我眼殘睇漏？

無
得d希石

有咩新關?

利申 唔知真定假消息

假啦
咩鬼野296彈

D字明顯似key上去

求茂茂
繼福爾摩卡 仲要3個木減+

124 846 208

宜家都未知點拆炎上事件，仲邊敢出新野住？

盃如果要公平既話一早就要改無天降啦
而家終於玩出火

佢依家唯一可以做到嘅只有取消今次
雖然都會俾人屌到痴線 但係已經算係最好嘅方法

點取消？一大堆人洗幾十甚至過百粒鐘去刷
啲時間唔值錢？

但之前啲追冠嘅如果今次斷咗 好大機會會棄game
不過我都想睇下山本會點拆今次

唯一解法真係全世界有冠
頭6%送多一堆好野

修羅第二關做乜鳩
乜隊都有機會死

睇你點睇公平既姐 轉珠技術不嬲都唔係set盃考慮既唯一因素
不過今次佢完左先改規則就肯定唔撚公平

改左6%其實已經ok
肯刷返幾粒鐘9成都上到
齊冠嘅人冇6%嘅應該得幾個
同平時啲盃差唔多

最大問題只係佢太遲公佈
不過歉都道埋應該就咁完左㗎啦
俾人屌佢都慣，佢最驚都只係大神集體棄驚

換個角度睇 乜隊都過到

知道咗要做啲咩之後 其實唔難
最多都係第三turn數清楚唔好轉漏就夠

盃不嬲都唔公平，無天降都可以賴版面唔靚，FEVER盃最公平，勤力就有冠

地守龍騎士團團長係咪無人用？
四屬半減有追打

改左6%其實已經唔ok，如果6%有冠，好多人一早收工，同埋今次頭幾日王冠線升得好快，逼人賭運狂刷天降，搞到好多人每日打4、5個鐘追3%

無牙頓

有牙頓配勇者好定團長好？

如果完盃前改6%都ok
完之後改就姐係花式撚狗

你都on9 大把人打呢個盃打左幾廿粒鐘

認同，全世界有冠係唯一方法，3%獎勵3倍咁

如果全世界有冠， 3％ 果d起碼賠番一pack石啦

最大問題係今次開左先例，難保之後啲盃會唔會用同一個方法；仲有今次係為左少數齊冠而搬龍門，咁搞盃賽只會越黎越少人打，加上pad出新關速度慢，好多人登入拎石就算，長遠計隻game越黎越少人玩，得番班課長自high，中課就會變輕課甚至唔課，所以山本唔係出post話反省就會無事。

今鋪山本真係捉蟲入屎忽

有冇新女魔女巴打可以俾我加好友？
或者加我好友
379625834

為左幾十個斷冠大神搬龍門
班唔齊冠嘅 中課 輕課 就係垃圾 WFC

一開始就知係天降盃 打唔到就係到屌天降盃

基本上今次如果本身3%齊冠個班大神唔集埋一齊屌鳩佢都會比佢過到骨

依家仲要得double計埋兩粒石仔真係皇恩浩蕩

最大問題唔係天降
而係0體任刷+隊員要求低
齊冠嘅點解會齊冠
除左固定盃要轉珠技巧之外
自由盃就係屈寵 屈石
今次完全唔洗技巧 唔洗屈石屈寵

刷得到3%嘅人 會唔會在意你果雙倍獎呀

話之你一秒轉10c 最尾唔夠天降就實入唔到3% 完全係運game on99營運

咪就係 依家谷到一肚氣冇返一pack石派下都降唔到火

我打左幾個鐘 6.2%
唔追冠嘅我 覺得差幾千分要刷n咁多場去等天降 所以冇再刷
點知依加完左先黎改做我只係差幾十分嘅6%

刷咗八十幾場，一隻天照武裝都冇，是咪可悲

另一個角度，山本知道隻game係靠齊冠果班撐起成間公司，所以無得唔跪，但佢無諗過會打下盃賽但唔齊冠嘅玩家會走，得番班hardcore自己爭，長遠隻game越黎越少人打，得番休閒玩家，班youtuber出片都無人睇，連帶關係太深遠

其實齊冠都係得返百幾人 點會淨係靠佢地撐 依家好似仲激嬲更多人

我打盃係為左拎無天降章
依加已經有廿幾個冠
佢咁樣玩殘個盃 我都係等fever送冠算

刷爆咗分都係0 好出奇呀

有幾多係streamer先 多既唔止百幾個既影響力

盃賽規則完全由官方決定，今次搬龍門完全出師無名，山本仲好意思話運氣成分過高，其實盃賽邊次唔係講運，除左FEVER盃

呢d 唔講運，唔通次次都係玩手速咩
咪鬼再搞咩固定盃咪算

山本唔係傻，梗係睇過下條數先改，同埋唔好睇少齊冠果班，分分鐘每個月課嘅錢等於你咁耐課嘅加埋

唔係 因為你刷幾多場都唔會有天照武裝

固定盃都可以賴版面唔靚，FEVER盃最好，肯打就有

真係刷足90場

屌原來月讀

呢隻月讀黎

屌解會係神面 唔係潛覺

唔出盃佢吸唔到金
好多時d 人要齊寵仲要幾隻就係唔知咩盃要用

齊冠既都只係佔重課個批小小姐 齊冠都唔一定係重課 不過我覺得主要原因係佢都覺得個盃set得唔合理要補鑊

宜家啲盃黎黎去去都係用指定色天降，1515雙色陣；同埋今次處理唔好更加吸唔到金，因為得罪左好多玩家，盃賽得番齊冠果班打

點解打盃得個唔同顏色嘅冠都有人肯追
你全冠定80冠我都唔識分啦

屌 第4隻月讀都未出到執行

一開波d 人為左30冠個無天降章麻
咁打打下就慣左打埋佢啦

都唔係完全無用既，三唔識七add我果d，我見低冠都唔會加

真 齊冠又冇野送

如果真係咁，山本根本大可以當睇唔到；因為gungho基本靠pad撐起成間公司，而佢一定有課金分佈嘅數據，知道齊冠總課金量比其他人多，所以先改，以免影響收入，同埋gungho係上市公司黎，要向股東交代，所以山本話盃賽點點點都係籍口黎重

最撚濕鳩係改完人狗線
又唔畀返啲時間其他人打

點解修羅幻界一定要用木無傷，用水無傷得唔得

好似係因為尾二果層隻王會轉返自己做木屬

睇最近態度
個盃我覺得佢唔會再改
要改一係改做10%
最Top 3%再多啲額外獎勵

火定木

好衝動 咁快賣晒d怪 仲po出嚟

講中左 真係已經有人賣曬

見住d高階玩家都受到山本既社會主義鐵拳制裁
好心涼

自己賣晒d嘢 仲想問人攞返

我11％呀
我唔係人呀

呢班柒頭
山本出咁多糞關有無出過聲
而家人地屈運氣自己黑仔就為個冠係到燒
又賣寵又棄game
笑死

不嬲都有天降杯㗎啦 平時屈寵屈石贏到人就唔出聲
Btw輸還輸 做咩賣晒d嘢

唔係因為輸而賣，係因為輸而棄game
棄game時賣曬啲寵是常識吧

不如送俾人玩算 做咩咁嘥

茂茂隊塞隻木機士落去又幾好用
唔洗下下借重力

輸打贏要

果D賣寵既人心靈有冇咁weak

打百鳩幾場一隻武裝都冇屌你老母

本來可以解脫 點知山本整獲大既
人地都走得好地地 偏偏要鞭人屍

廿石係咪無望

最後幾個鍾會造數
之前有次都係咁

*鐘

本來回歸左正常生活，依家可能去左樹海

其實點改都死，改10%，10.1%出嚟嘈，改20%，20.1%又會話唔公平

唯一方法係執柒佢 super！

佢搬得龍門就預仆街架啦
都係個句 開技鬥天降呢個玩法近呢幾次 甚至唔止 成有都有 屌你之前降贏人就唔撚出聲話唔公平 今次零體人人一齊鬥降鬥輸咗話唔公平 仲要搬龍門等個班齊冠大神自我感覺良好 成件事好輸打贏要

最on9係完左個盃先搬

斷左冠個帳有遺憾而棄game係佢地自己嘅自由，冇做錯任何事，改王冠線嘅係山本而唔係佢地，但而家唔少矛頭都轉為指向齊冠玩家，山本呢招真係

改完開多兩日畀人追咪一天都光哂

真 輸咗就嘈嘈閉 贏嗰陣唔見咁多嘢講
不過今鋪真係點搬都柒㗎啦

要屌都係屌山本條on9無啦啦事後改人狗線啦....

睇住個渣友個個話斷冠嗌生嗌死

其實次次都有人輸 好多次都要求咁上下天降 係今次先破例搬龍門 係咪就黎做唔住要留玩家

一哭二鬧三上吊做齊曬

想問金抽蛋龍定銀抽蛋龍會出執行武
真係打唔到 無時間啦

兩隻都會出

其實個執笠杯真係無撚人想打喎
又無一發過關方法
嗰兩隻裝又低機率到咁
好啦我爆石打，又收信收到手跛
仆你個街我收完信，又已經換咗友情pool
做每一步都覺得自己on9
滿分之後每日都爆一兩石，計埋自然回體都起碼十幾廿條體，先出過一隻月讀

撚狗杯2號

係想要執行裝only 冇限血武裝

7*6返生

差4百億, 做數未

turn turn 要轉L 係咪即係自己撚自己

其實隻月讀係咪唔會出㗎
個杯係咪騙局嚟

出左兩把月讀, 未有執行

可以唔轉L架

打到爆分 終於出左一隻 但係想要執行多d

我頭兩日已經打到爆分
夾夾埋埋出咗兩隻執行者
但我想要月讀

巴打我同你情況掉轉

快D篤數啦...冇時間喇山本

我同你一樣
打左5隻月讀先出1隻執行
信箱仲有幾百封友情卡左係度

我打左50場左右但一隻都未出過

最嬲係打咁多友情冇得抽裝

保守估計打左3百幾場，一出執行即停
巴打你加油

山本條弱智唔識開活動，應該打盃友抽一齊開始，LAST友抽遲一日完，咁未正常刷完都有時間清友情

Fever盃 入場消暗珠刷友情點
用20石有多

All in抽中2件宙武

副屬品
6件執行
6件月讀

無啦啦多左3%人有冠
6.1%個D幾時都無GA LA
又唔滿意

6%呢個數字定得差姐
本身3%有冠
第2層條線係10% 唔係6%

終於出執行裝

6個鐘點打300億呀

下 點解幻界第7關入場畀人先制打左53200?!?!

其實唔難

撳個掣就得

因為你帶住攻擊力debuff入去

有冇人可幫手協四場大天使壞滅級
用超轉生月讀斷打
tg me

thx

相信牙介

成20%人6條9都未夠數

無人想爆石刷

屌得最大聲係3％果班 因為佢地用左幾廿粒鐘刷上去 以家事後改6％ 3％比多粒石 山本係侮辱緊佢地既努力

根本成個杯最ON9 係0體刷

Yes. 山本個腦真係有d問題
肝盃唔set0體 搞到唔夠數 丟架
天降固定盃反而就0體 仲要3% 搞到個盃變史上最難

啪幾粒石乜武裝都打唔到，大介好野

第一次過

執行難出到痴線

睇完酷奇海魔女打修羅好撚想要橘右京
幾時復刻

啲齊冠twitter 嘈話棄驚引到山本跪，矛頭點都係佢哋輸打贏要，用棄驚威脅山本，都係果句，上市公司，利益為重，其他人就比人撚狗咁撚都無得出聲

好想要海魔女

其實幾多%唔係重點，重點係完咗先改

輸打贏要呢句到底想點
人地完美主義玩嘅野根本同你唔同
輸完仲厚住臉皮拎住個垃圾冠玩落去咩

有冇睇過佢地引退時講嘅野？有邊個話要改王冠線？冇人威脅山本喎，有大半人一句都冇屌過，有啲仲認係自己實力唔夠，完成唔到自己齊冠嘅目標所以離開。

依家感覺上佢地斷冠係柒，但葡萄佢地有返冠嘅人仲肉酸，魚蛋味濃

求3神殺海魔女fd子145,597,330, 繼咩都得

啱喎，我睇幾個大神啲twitter都冇話大力屌山本，都係話自己唔夠運要斷冠，冇話逼山本俾返個冠佢地喎

‘葡萄佢地有返冠嘅人仲肉酸，魚蛋味濃’呢句先有問題，可能你係受惠者先會咁講得出，佢哋無冠係自己無運同有無諗過比返冠對佢哋黎講可能係一種恥辱

完成唔到自己齊冠嘅目標所以離開代表咩？代表一班養住Gungho嘅大金主唔再注資，咁喺山本立場嚟講就係要搬龍門留返班金主，間接都因為佢哋搞到好多人不滿，佢哋有無番冠根本無人在意

客要幫公司決定受屌

cls 咁都可以怪，意思係只要係金主就唔可以撤資？係咪屌山本屌到悶所以屌下其他人
in blame the victim we trust

講經咩 pad又唔係fgo d重課驚 1set合作幾pack就齊啦講到棄驚果班大股東咁

咁都有得賴落佢地到
9ho出個西杯 佢地頂唔順咪走 咁係自己twitter公佈引退又順便表達一下不滿又如何 山本自己要奶又奶得樣衰 就可以用一句山本立場去解決？ 人地要走就鬧佢地搞到人不滿？成件事問題係邊個位你都未搞清

課長唔係要抽齊，係一頁頁咁抽

爆多幾粒石終於爆第二件執行裝
Btw 做數未 冇20石又等俾人炎上啦

其實佢呢種on9天降盃
下次同其他盃獨立計得唔得
0體任何人有機會無限時間擦都唔得

盃係出得衰，山本奶係柒，咁點解係今個盃先特別唔公平，要搬龍門?

搞到課長冇曬優勢梗係唔得

咁同有黑警出現係示威者問題而唔關政府事嘅講法有乜分別？

最簡單全世界都有冠 頭3%再送石
雙贏

你都答左啦 本來就唔應該改王冠線 咁係邊個要強行要改呀 咪就係9ho
整個西杯出黎 整得衰得罪玩家 咁可以點 咪硬食囉 同埋以後唔再出一個同時零體力加屈天降既杯

以後分開3個group, 運盃, 金盃, 技盃
皆大歡喜

但佢呢個盃真係on9 麻煩到乜咁
佢以後再出呢隻盃應該獨立出黎
如果我追無天降章真係屌出聲

唔邊有冇優勢 根本今次就係純靠運氣 違背左杯賽既意義
就算佢出個杯係0體固定隊冇天降 班齊冠咁樣打唔到王冠佢地一定唔會好似今次咁出聲

山本係唔係唔識少做少錯，唔做唔錯?

梗係關事
如果今次唔係0體 我相信分數線一定低好多
因為得齊冠課長會用咁多石打杯
計埋中途退關起碼幾百場先入到3% 其他人點會用石打
今次時間多先係最大優勢 課長冇得屈石

第N次珠界大戰

咪on9 有咩可能全世界有冠全世界有冠我係3％果班即刻棄驚啦 打左幾十粒鐘比人當狗咁玩

幾時試過無俾大介寶寶撚狗

依家俾double獎勵都係當狗咁撚

如果係冇技術既根本冇得靠屈石屈到齊冠 啲固定杯一早斷左 今次個問題係尾層既天降真係要多到離譜 可能打過千場都入唔到3% 個情況就好似神up有啲user一抽入魂 有啲抽成千石都抽唔到新限一樣 但杯賽根本唔應該純靠運

On撚9 fever幾百封友情點攞呀
打完裝仲要清垃圾

冇技術咪只好話人地屈石，手速盃時去望下youtube大神啲片同twitter啲通關圖時間，佢地練多廿年未追到個手速

佢出個盃on9
之後補鑊又on99
唔做都比人屌啦 山木抵撚死怪得邊個

山本之前生放送講錯野賠錢，搞到以後無現場生放送睇，得返播片

最後一粒石出晒執行同月讀，終於可以收手

笑撚咗 打得冠梗係要技術 屈寵屈石唔通就唔係優勢咩
打固定杯我夠次次有冠啦 洗撚睇你啲youtube大神咩
得閒睇youtube不如練好自己技術好過啦

屈寵屈石係你自己諗架姐
利申齊冠小課成日唔齊隊每次最多十石內搞掂
唔好話十石都係屈石佢派都唔只呢個數

終於出曬D裝

就算真係屈錢屈石又有乜問題，隻隻game都係咁
0付出純技術想贏咪去玩moba
杯賽一向係回收魔法石嘅手段，下下固定隊撚有人同你課金咩，講到尾只係仇富

有啲杯冇某啲寵已經唔洗入場實係我諗㗎
屈課金唔係問題 畢竟絕大部分遊戲都係咁 課金梗係有回報
係睇唔過眼冇得屈喺度輸打贏要嗰啲啫

屈石屈寵固然唔係問題
點解屈運氣又會係問題
從來都只係上到分界線既就有王冠 冇話過有冠既一定係技術好嗢

每次都有平民代用版架啦
就算四色天降我都係得獸神官
你自己唔試就話唔洗入場就係度話人屈

其實我想講冠同課金量無乜必然關係

不過點都無理由怪班齊冠大佬

其實好多次都係靠運架啦
不過平時無人會燒石打

18:37 4078億
19:37 4118億
睇來都冇機會

唔係0體大把人十石都唔會俾啦

唔夠數會搬龍門派架啦

現在の状況（全体スコア）4118億2644万2993

篤數ing

我大部分冠都係平民版打返嚟
咁又點 上位版的確有優勢
屈咪屈囉 咁係你有錢有本事 一直冇人care
點解唯獨今次俾人拖埋落水一齊屌

真 你可以笑佢甩冠 亦可以笑佢賣完寵想要返個ac 但將gungho做出既on9營運決定歸咎於佢地就未免太過份 除非佢地主動要求gungho改王冠線 不過班友又點會估到gungho會咁做 知就唔會賣寵啦

根本好多齊冠大佬都係話引退算，又冇要山本set低條線令佢拎到冠但竟然要俾人屌埋一份

差250億

當你10萬人打每場1萬分=10億分
起碼要打多25場

唔篤數冇啦⋯⋯

因為佢哋俾山本跣鳩一鑊 成為唯一得益者
3%得啲小恩小惠 其他人乜都冇 點會gur
自然成為矛頭

送多10石都係無人打

其實有數得計
4390億除番999999=44萬
全ser有冇44萬人肯同你打足
好多都係打1場等派彩

所以話pad唔識搞活動
你梗係每打幾多分派d禮物俾人引人打上去啦⋯⋯

咪多幾粒虹幣

終於過到

執笠都衰過人

最後一晚磨修磨

改左d咩？

齊冠引退會引起幾多問題你知唔知？齊冠果班唔係廢課都起碼重課，引退令Gungho收入大減，繼而影響股價，山本揹唔起咁大隻鑊，所以無得唔跪。齊冠唔係直接求山本降低王冠線，但個個都因為斷冠話引退，你係山本，你可以點做？

呢d肝野冇石或者送必中限抽
點引到人打

開始篤數

實係等人打架啦
點會自己走去刷, 都無人因為會care呢20石而狂刷

我打完999999之後每場1000分刷裝就算

聽朝更新 多左一關跌希石

1001 要貫通又會變屬
狂女神又變走隊長

4144/4390
大家集氣比佢篤數

變走隊長啲潛覺仲係唔係到？
只要唔係亂入/放係19層後面問題都不大

都冇講係出本體跌希石
定係直接希石 未知數
隨機出預唔到就冇事

已經4146
好似加速篤緊

佢個setting就係想全人類都打999999就停再刷裝
但冇漸進獎勵push d悠閑玩家打上去
俾著其他驚會例如打300000分送1000+，500000分送sgf抽，999999分送必中限抽咁

篤就肯肯定係篤架喇⋯
真係有數得計
大家等派彩

成19%人滿分都唔夠數，今次仲有特別寵刷，唔少人滿分都繼續打
咁問題係出係邊，係咪已經冇人玩

我覺得山本今次做得好
教訓下係又讚唔係又讚既傻西

滿分之後每一場都可以開曬3招技hea刷
所以無咩人真係刷左好多分

滿分後每場最多2,3000分

個問題咪係平時要爆石打 今次無lala 又0體又唔駛寵 攪到一堆平時唔打冠既無lala 打
平時班懶人打完粒石就算架啦

做乜講到之前齊冠啲大神一定係跟攻略又唔駛付出就齊咁

梗係唔夠
我後尾hea開3招技完場 得幾千分
博跌特別寵
都冇擦過分

以前唔係滿分之後冇人會打？

我1000分就算2-3c消曬d暗珠

變走隊長要硬食
好似係亂入 姐係要唔計隊長要齊100%木減同埋破貫+3重力要長期standby打1001
好可能冇得再磨
不過有狂女神呢d撚屌怪會唔會搞到正攻隊都打唔贏？

山本on9啫 好似之前咁分兩個杯咪好囉
打完999999唔通仲同你認真轉咩

以前有兩round, 有一round係7x6好易刷分
好多人會刷到999999

我知係硬食，我意思係變完身之後啲木減潛覺會冇曬定仲係到？

係喎 唔記得左有2round

仲有240億
150分鍾
每分數要衝1億5左右

山本：去左廁所所以個杯聽晚先完

今次仲要無消珠技

唔知係咪呢年營收好番
又開始多番d 撚狗野

成隻變咗戰女神應該冇啦
真係咪撚係本體狂女神
但如果係希石就唔知咩技

講on9
山本彩仲on9

攻略冇寫

冇光珠？

睇返戰友網冇話會出本體嗢
而且只係話多一層 冇話會亂入
如果係真係咪姐係固定有一層會出粒希石比你打 打完跌希石咁樣

盃賽搬完龍門如果今次派唔到石唔知山本要死幾多次
快d 叫9ho員工一齊刷啦

應該有

仲有兩個半鐘

之前有冇試過唔夠數？

18:37 4078億
19:37 4118億 (+40)
20:37 4166億 (+48)
molamola

因為第六層隻星機神1% debuff攻
你如果冇等debuff完過版，隻潛覺蛋龍又係1turn debuff就會轉左普攻你
利申 試過

講on9
早坂愛仲on9

第一次出呢類刷分個次

似會加時

All in 買重 派硬20石！

實質夠數

◆技術地下城「修羅の幻界【ノーコン】」中，將追加會隨機出現稀有希石的關卡。通關後，將可以獲得出現的希石。

港台版Facebook 都係冇講出邊種
佢呢句係加1關定隨機出？
加1關咪要重置攞多1石

依家先篤好明顯 明眼人都一睇就知
唔篤照派好柒
唔篤唔派俾人屌

山本性格
淨係派俾999,999既人
撚多大家一獲

唔夠派10粒條氣都順D

追加獎勵
打到999,999分就送月讀同執行裝
然後加多日比人打

岩岩開左場candy crush 有咩要注意?

1分鐘 上一億

打埋呢場聽日改關冇得打

趕唔切啦
得番90分鍾差182億
而家要1分鍾2億先趕得切
速度慢左

可能好多人打打下見趕唔切都停左手唔打

係 曬左咁多喇叭點都要今晚過1次

Lm睇山本又搬龍門

SET得高+冇人玩又咁遲先篤數

派十粒都好阿

每分鍾升個分愈黎愈慢

劇本：明知唔會夠數 加夠20粒石 截左數扮好心照派返10粒

想刷D閪裝用
壓水花幾百分一場刷極都冇你玩埋佢啦

刷左近200場先得3件

刷到2件執行 月讀刷極都唔出
屌 唔撚要啦 臭雞

下星期直落 sao 我英 fate 到時咪又係含淚課金

下個post 山本彩係雞

set到鬼咁高，抵啦

造緊數?

無石派

原來依家打修羅 轉L都已經會比人嫌麻煩...

每分鍾分鍾愈黎愈少WO

半個鐘
差120億

做唔到啦
我估會照派

好柒
點解唔早啲篤數 係咪咁有信心

最柒係爭幾%就夠數
爭10幾20%都可以話冇人打
爭果少少派唔到又俾人屌撚到化
連續兩個盃俾人大屌特屌

啲營運真係差到 隔幾個月就有一單柒事

緊急維護5分鐘 再開多一日咪得‼️

最後5分
差100億

實質夠數獎勵同平時生放啲"實質no con"一樣

最後應該派10石算

照派應該無人會反既

最後爆左5粒石，換黎2個月讀裝，無執行
呢個盃都痴撚線

你食撚屎啦

新手一問 呢家用緊呢隊打天下
想問抽唔抽eva機？ 等godfes?

又話一定篤夠數
我果二十石呢

仲諗住拎幾粒石開下位

無了

之前冇抽過咪抽幾下

即刻開個7*6第二彈未

山本真係無腦

好波 20石都唔派

連出兩個on9盃撚狗

嬲得滯 20石都唔派

山本:你地自己唔爭氣關我撚事

下個post 山本係雞 山本彩係雞

唉 仲諗住重死佢慳一turn

想問呢隻武裝係咪一定要追？

梗係訓身抽 收藏用

係勁 但冇野話係一定要有5星咁易抽中 追下囉

屌你老母山本
俾返20石我

為左唔比木減傷隊威
特登出幾隻麻煩野
山本真係做得好核突

留啦 god fes

任打嘅都打唔唔到 垃圾

個人覺得係

好有用

點有用法

有左佢水隊就唔洗怕得破吸冇屬吸
打裏列界有用
不過我抽唔到

進左2隻

水隊點會冇屬吸
金時差唔多算係海魔女mvp嚟

我刷得一次咁大把

我覺得係

何不食肉糜

我磨都懶得磨 直接唔打算數

所以打完一次就放棄算
一野由900升左上930

嗰陣時吹到好勁 同山本武一樣話點都要換一隻返嚟
我諗住會玩海魔嘅多數都係有換到返嚟

龍人一隻都冇 特登追佢返黎都幾煩

相對上短cd既破吸+屬吸得佢同商人
商人唔岩水隊用
呢隻d覺醒勁之餘仲有埋buff

8turn盾加2turn屬吸仲可以武裝化 仲嫌三嫌四

以前咪試過一次
未出集龍999999之前
有次盃全部派冠
我第一個冠都係咁拎

執左？

將20石送俾打到999,999果d啦
俾打完一次就唔打果d攬炒好唔抵

山本成功分化玩家

個時都未出海魔女

pad已執，rap

抽得

一pack中新怪

中咗D 咩影黎睇下

金蛋地獄

賣撚晒
八抽一隻木五星 兩隻水槍佬 一隻木騎士 兩隻光五星 兩隻貿易商
仲有隻新怪

龍人要追

超多5 星

係囉 攞命

咩料 有55mb更新檔

我英

150石全金
睇路

上次中左80石之後儲到160石allin 0 7星之後已經唔想再抽